同事響公司秘撈被win10出賣俾人炒左

女同事識多國語言
正職係高層PA
業餘響出面開英文補習班

之前已經有人讀佢背脊
拎咗補習班啲poster俾佢瑞士鬼佬上司

今日撞正lunch time鬼佬心情唔靚發脾氣
又捉正佢響office edit 補習教材
佢即刻熄電腦

鬼佬: ”你做緊乜嘢，開返電腦俾我睇”
同事: “冇啊做緊嘢，但係Windows壞咗”
鬼佬: “唔緊要，你照login俾我睇”
同事: “e+lunch time我想出去食飯”
鬼佬: “login左先”
然後女同事係咁特登入錯login password
同事: “See?! 話咗俾你知有問題”
鬼佬: “你咪fake 9我, 入password, 你知我可以叫IT黎”

女同事知道冇得再走就登入左
用過Win10就知 一登入自動load熄機前文件

所有補習教材即刻原形畢露
女同事帶大一句: “FINE!!!!你開心啦?!!!!!!!”
鬼佬心裏暗笑苦忍三年: “我會向HR匯報，最好你自己識做”

Lunch後
大家發現個同事已經座位所有野空晒
HR轉頭發email話女同事辭職 要求即日走
鬼佬在枱面發現一封辭職信 內容:

“I resign because I don’t want to work for someone who DOES NOT appreciate people being nice to them”

放工後 鬼佬請咗成team happy hour
個個都知佢三年前已經諗緊點炒條女

飲完個happy hour 就返公司做埋個女同事d手尾佢啦

你想表達啲咩

有咩重點

炒人要原因架咩

其實我係文中女同事
想表達下對於win10唔可以disable自動復原功能既不滿

自己衰on9有乜好講

個鬼佬中文唔錯

普通it仔可以破到windows 登入密碼

個password 應該係公司比？

mr.a 狗：用linux

作咁大段野就係想講不滿win10個自動回復功學

能

洗乜破 如果係公司domain

可以reset AD user password (利申 鳩嗡）

好明顯係老作

今次邊度copy啊？

it係睇到你windows password

到底同win10有咩關係

抵炒

lunch time 做咩關公司撚事？

點睇

Lunch time 你理得我做咩

公司會過水部電腦係公司架嗎

有權限就睇到㗎啦
我打爆過自己windows password 要叫it開返
喺佢電腦就見到睇到自己password

我都覺得依個工能好on9..完全無撚用

發你老母咩

domain pw 點睇
可以reset我知 但點睇到
睇到ms 比人屌死左好耐啦

屌你老母win10
係咁彈更新畫面
次次去到97%就更新唔到

lm學野 我淨係識ad reset

[img]on9YDOyHJwxtnY27ilrgo6DlPeA6pz7IYhP2GfX[/img]

曲線讚自己識多國語言

中文攞U???

想知呢個功能點熄

你驗下眼好過啦

我都覺得係，假撚到仆街

個鬼佬中文幾好

PA嚟ka ja
幫老細含la

肥婆=抵死，秘撈丫喇
靚女=好冇陰功，哩個世代唔做雞肯做其他兼職幫補家計真係唔話得

樓主on9啦，我私人野一向係自己notebook度做
公司電腦做自己野=on9

我都淨係識reset ad password
lm學野

點解個鬼佬想炒佢？

秘撈唔撚得呀

唔再比鬼佬屌 要結婚

知唔知咩係 active directory？

佢係咪見到reset個pw呀
諗下audit security都知唔得啦，user set 既pw正常都會encrypt，何況ms product

btw 留名睇教學冇壞

Domain admin 係管理成個網路嘅人 係間叫有規模嘅公司會有一到兩個人先有呢個權限

而公司比你用嘅ac都係佢地開比你 你唔記得pw 佢會是但改個pw 比你login 改返你要嘅pw

一般user 你無可能入到去呢d位 你個權限係domain user 又話啫user

佢唔係講reset
係勁到可以知埋ad user d pw
究竟乜野group既人先睇到？
ultimate domain admin?

笑撚死
睇password
細路仔返屋企飲奶啦
你講得出點睇個pw 我幫你含都得呀

得reset架咋傻閪

唔知佢咩年代win ser
但ms係唔會將密碼顯示出嚟
除咗會重設你密碼之外
我都未見過有得睇到user舊密
（除非佢用第三者軟件/偷資料）
如果你睇到嘅話
記得去美國
會有世紀級律師團幫你手搵錢

睇到舊密碼啫係原文字咁save密碼
Save完都算 仲要比普通用家知 我就唔信喇

結論：樓主IT9裝cam𥄫晒事發過程加收音

lunchtime做自己野有咩問題?

有ad點解唔得？
而且M$有提供support tools 硬改密碼

三年前

好多公司合約寫明唔可以秘撈

自膠，睇password就on 等學野

喺desktop 㩒alt+F4 熄機就會quit 曬d application 先熄
唔會自動recover

無ad用pe都得啦

我話幫朋友間補習社整d野 佢咬我食呀

唔咬你，求其作個理由都可以抄你啦

公器私用
自己諗點拆

但你用緊公司既software，公司電腦，分分鐘甚至公司printer， 你話呢？

如果lunch time 你出左去租房 做141 就冇事

重點
樓主真人好nice 係咪

依啲on9仔 真係教精佢都廢事
仲大大聲話關公司撚事 弱智仔
好彩你依家比人屌咋 好過第時大庭廣眾比人串到無聲出

我想問鬼佬係咪真係用個fake字？

連登多小學雞

死蠢 做秒撈就咪帶返公司攪啦

唉 我都心淡
好多人都唔會諗多一步

個故仔吹到
識多國語言去搵第二份仲好

咪等佢過多十年畢業出嚟做嘢俾人屌囉

reset password有幾難

reset password 就梗係易啦...
但佢講係睇到現時USER 個Password

某a:用linux

可唔可以轉成英文版 鬼佬識講fake nine me 好正喎

個女同事做咗啲咩得罪個老細

You don't fake 9 me

秘撈仲用公司電腦整文件，你都幾on9下

忍左你三年喇
終於 終於
俾我等到呢一日喇

抵死，唔用linux

有正職仲要秘撈，即係人工太un，唔做都罷

當呢度fb? 唔該你對住塊鏡講 I don't give a fuck
冇人想知你同鬼佬仲有Win 10撲朔迷離的9估仔呀
最後唔該你死返去香討

Btw：我俾4分

唔好意思，無做過SME唔知咁on9

做bank話之你lunch 做咩，交到數就得

it入會唔會出唔番個畫面
應該用另一admin acc入

己所不欲，勿施於win10

因為未爆鑊
老細要煩你，一句違反公司某某ITpolicy 一樣鋤到

如果個老細用條IT policy 將個top sales 炒左咁佢應該係智障

跟手將d客送哂去對家度

你有料驚撚你老細郁你咩

以為問邊度整 Mon

唔驚 其實證明樓主唔係強勢者

屌你老母講到1999咁

低能有tools架
利申 it狗

不過炒人就要佢當場1齊睇，呢d應該水都冇得補

雖然我公司無enable 但係有個gpo叫 Store passwords using reversible encryption

所以理論上係有enable嘅AD係可以restore返個密碼

不過一般嘅case最方便就係reset 密碼然後就可以login，根本唔洗知道原本密碼

A knowledgeable attacker who is able to break this encryption can then log on to network resources by using the compromised account. For this reason, never enable Store password using reversible encryption for all users in the domain unless application requirements outweigh the need to protect password information.

會有一間公司enable先算啦

IT當然唔會主動enable
但係你永遠都唔知下一刻老細會發咩癲

到老細叫enable就口講一句
出事個陣就IT狗食死貓

公司用DLR virtual desktop
佢打爛部腦都無用
IT head話唔記得user pw可以reset

公司個McAfee 有reset同睇password feature(System Admin)
仲成個hdd encrypt 埋

0分，重作

直接mun電制咪得

唔話你on9怕你嬲

高質回應無人理

冇是咁的

咁撚假

無用架 呢個係folder姐
其他apps唔受控制範圍

你話係咪係囉

邊睇到
一野reset未得囉

個it無reset password.
係重啓我原本個locked account. 密碼無變
而我係睇到佢電腦 顯示住我自改既密碼

佢都係側側地頭避自己唔睇就算

windows 7. 個it有權限改全公司所有人pw 其他野唔知

老細係唔會咁做
理由如下：
老細要睇員工電腦內容洗閪鬼鬼祟祟？
佢叫it狗reset pw再開嚟睇洗撚俾面你？

再加上以老細呢啲唔聰明又蠢唔撚曬嘅角度睇
佢直接叫it 狗同佢開機就得啦
It狗得到老細聖旨
咩都要做
而最快係reset pw

鬼佬中文真係幾好

pa有咩手尾執？
幫佢老細含

個鬼佬廣東話幾好

咁你老闆同你有冇大沖突到想炒你炒左三年？

用過Win10就知 一登入自動load熄機前文件

咪戇鳩啦！lunch hour我做乜撚嘢關你閪事咩！ 唔用公司電腦，用自己嘅notebook或者電話又點計呢？

戇撚柒鳩學人開post，話你戇鳩驚你嬲 ， 假撚到柒！

話說公司響外國成立時
請呢個女仔比CEO做PA
點知佢性格古怪 CEO搵部門X接收咗佢做PA

無幾耐後 某日我見到個女仔自己響廁所喊
然後隔一段時間個女仔又被調去部門Y做PA
HR話知原來個女仔投訴部門X老細迫佢上床
仲要上左好撚多次

去到部門Y
佢上司就係個瑞士人
有次去台灣公幹 老細叫佢book機票
佢email回老細網上查過入境有要求
話希望上司有台灣護照

瑞士佬又嫌佢做翻譯求其
幾次俾人話佢係用Google Translate

又無幾耐後
佢響Office其他同事投訴某男同事趙完鬆
話屌過佢一次就即刻分手

佢個team mgmt有3個男人
三個成日夾埋大大聲笑鳩佢

全公司都知佢老細瑞士佬向HR要求炒佢
但條女有前科費事手尾長同公司玩野
所以養住佢生蟲就算

係咪想問用咩OS好？

shutdown -s -t 0